[An/iOS] 蓮燈時間靜止器（Web版勿入）

今日教大家點樣停頓時間

首先望住呢隻金牛
然後心入面默念
「Ratom」
三次

之後撳一撳右上角嗰三粒點
（唔係最頂嗰粒 係「#1」正右方嗰粒）
然後撳「以此內容建立新主題」
你就會發現隻金牛唔再識郁😉

不過停頓時間係有後果
你會發現出咗去呢個po之後
入任何一個po
都唔會再load到嘢

完

3.14159265358979323846

琴晚咪開過囉

冇人睇 想整個A/B testing睇吓係咪個Topic出事

Testing

Test

測試